呢首到底係咩歌 (20分)

好想知歌名同出處

一啲都唔似喎

韓文個個呢？

All Music 的 모두의 MR반주, Vol. 1 (Instrumental Version)

我估係某啲戲嘅OST黎，未必係單曲

推到有神人打救

我諗應該就唔係

重有冇神人

我覺得有啲似韓劇ost